戰術文：不要讓仇恨滋長、讓仇恨邪惡全面爆發

(代朋友post, too long please read)

714 – 沙田新城市黑警無差別打人
721 – 元朗鄉黑無差別打人、砍人
811 – 福建幫黑警老解無差別打人、headshot（爆眼） 、濫捕（混入示威者）。

首先強調爆核都唔割蓆！希望可以提出幾項發夢建議，但提出之前希望先講原因:
用老解、宵禁暫時無望，老解可以唔洗official 出，已經搞到咁。黑警可以同你日玩夜玩，唔洗official出宵禁，有佢地出現ge 地方就已經變相係宵禁。勇武派出面流血, 和理非保持安全距離，第二日D打工仔、返工撚繼續返工賣身俾極權生財機器，繼續滋養佢地散擋仇恨。以下本人ge建議係以意識形態戰作前提，希望各界吸納，有意者自行籌組！

意識形態戰全面爆發
意識形態戰現象：
1. 「曱甴」論，根本就係當年納粹醜化猶太人、史太林將富農去人化ge政治字眼。所以抗爭者唔應該拎嚟自嘲，永遠記住香港人係驕傲ge民族！

2. 返工撚、民生撚、經濟撚、中立撚ge無知、無良心、平庸之惡（藍絲唔撚洗多講快Ｄ仆街死）。就算佢地睇cctvb，咁大是大非，政府spin 到咁撚樣都可以講野咁無人性，而呢班人就係擁護整個建制陣營ge撚屌。（原因鄂蘭講咗，自己check）
勇武選擇街頭抗爭，或者圍鳩警署，絕對冇問題，尊重前線決定。見到今日ge血腥鎮壓加上建基於以上現象，我想提出以下方針/方向，希望可以吸納更多和理非陣營幫手：
1. 港共先開打意識形態戰，將所有黑衫、年輕世代、有反抗意識者打成一群人，甚至定義為「曱甴」，但係輿論對建制陣營力量同對象ge塑造都係好分散，形象唔夠深刻，因此仍然仲有好多淺藍、淺黃、所謂中間派。我建議要加速呢個分化過種，要重奪返抗爭者意識形態戰ge主權同陣地。建議之後輿論可以集中綑綁同定義政府、鄉黑、黑警、地產商（呢班大富豪係先係金字塔頂層！）係既得利益邪惡共生體，而果d平庸之惡ge人就係佢地ge寄生體。佢地就係邪惡、極權、納粹、法西斯！！

理據(1)：//有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」//
理據(2)： 食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

2. 承上，以下係實質具體建議，但冇詳情要各位幫推
1) 因應811事態嚴重，召開緊急無限期罷工、罷市（前提先堵路令返工撚變相罷工）
2) 如果1)fail，由街頭轉到各大型商場
a. 理據1：雖然話有外部因素，但新鴻基地產股價真係跌得好撚急，我諗運動真係對佢地有一定影響，逼商戶à逼新鴻基à逼政府，直到回應5大訴求
b. 理據2：商場可以吸納更多和理非參與window shopping (學生年輕人日間, 白領夜間輪流) 每幾個人擋住一間商戶，當然唔好意思阻住你做生意，但為左自由同公義blah blah blah
c. 風險：可能出現新城市無差別打人、濫捕、黑警射椒催淚彈、混入群眾破壞商場嫁禍示威者
3. 根據意識形態綑綁方針ge建議如下：
1) 立法會議員、區議員在議會內外要不斷逼使建制派承認所有黑幫活動同策動君(軍)事行動
2) 示威者可以圍堵建制派議員辦事處
3) 新聞界朋友同樣大肆宣傳
4) 風險：暫時諗唔到

4. 僧侶海招降、補血先可以令勇武輕騎衝同游擊
1) 好多抗爭者家人、朋友甚至教會弟兄姐妹都係淺藍或所謂中間派，我知好多人都會同屋企人鬧交，你或者會因為費撚事嘈而沉默，但係你可能冇勇氣走上前線捱打，但你絕對絕對絕對有責任並且要鼓起勇氣對歪理說不、澄清立場、debug 荒謬，盡可能拉攏佢地加入自己陣營
2) 面對中立派/絲藍成日用大愛話關心你擔心嚟情緒勒索你，你可以反客為主情緒勒索返佢，例如冷戰、或者邀請佢一齊食椒同催淚彈script如「我立場一定唔會變，如果你係真心咁關心我ge, 你就陪我一次去示威，d示威者個個都好好，個個都有學識，唔係好似你相象中咁，如果你唔陪我去唔去體驗下，你冇資格話你愛我」
3) 長輩圖、解釋澄清圖、敵方陣營邪惡極權形象塑造等要突破同溫層reach out 到d藍絲陣營
4) 風險及注意：關係決裂，必須衡量風險，同埋做好預撚左ge心理準備同覺悟，因為呢個就係意識形態戰，當年文革，d人鬥到自己老豆老母死，可能字眼誇張左，但並唔係叫你用文革式批鬥ge風格同態度，而係澄清立場，擴大抗爭者興論陣營。前線勇武直接面對ge敵人就係黑警老解，但佢地ge努力換醒好多選擇理解明白ge淺黃、中間派ge民心。而和理非直接面對ge敵人就係可能你家中ge家人或者朋友，加以採納之可以成為朋友
光復香港、時代革命
核爆都唔割蓆、兄弟爬山各自努力
五大訴求缺一不可！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會徹底追究警隊濫權情況(包括警隊與黑社會和解放軍合作問題)
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
（Btw 係咪應該要喺第四項到加埋追究黑警同黑幫、老解公安合作呢?不）

自推

推

721

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

推呀！

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推

721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

721, 811
自推！ 希望多啲人見到

Push

721 811

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話